攬炒大成功，班廢老身家少咁一半

後生仔0損失
班藍c繼續失業

你上上班台睇下咩環境

有影響?我見到個個IT人都月入40-50K

啲連燈仔個頭話攬炒，跟住又上黎開po鳩吠，都唔知想點撚樣

又捉到一隻狗 個ac可以人道毀滅

佢地不願面對

你睇下財經台

Good evening sir

唔好意思借個位
入twitter舉報同埋迎戰支共輿論機器

個個做IT ?

呢個冇得賴，病毒加石油

上班台勁多IT人post個個都收幾個offer 仲要每個都40幾50K